古天奴抖6星期錯過聖誕快車

在周六對新特蘭一仗傷出的利物浦鋒將古天奴，因足踝受傷要缺陣6星期，預計將會錯過球隊在聖誕快車的賽程。

經過周一詳細檢驗後，古天奴右腳足踝韌帶受傷，初步估計要休養6星期，但一般這類受傷或會比預定時間早復原，因此古天奴除了肯定錯過12月19日作客愛華頓的打吡戰外，12月31日對曼城的大戰仍有上陣希望。

傷兵滿營的紅軍在周二對列斯聯的聯賽盃8強，除了古天奴外還有史杜列治及拉爾拉拿要倦勤，法明奴傷勢不算嚴重但預計會休息，領隊高普將派出上場入波的奧歷治及其他小將上陣。()

死返膠登啦

死返膠登啦屌你老母

洗不洗咁惡呀